牛奶奈奈入

同緊會員1x77去緊旅行 你問我答

證據

嘩又花生，屌

檸茶奈奈入唔入得黎先？

吊 倫敦上網好慢

嘩 樓主係仔定女？

嘩，有料

3條仔就仲有料

C da add me
Tg dinosir99

嘩，群p格劍

77sir話今晚一齊去London eye搵企街

你叫癲佬喎 你係1177條女？

關我咩事

唔好推

笑撚死我

去左uk幾日 同77sir每日行街視姦鬼妹
佢仲好大聲講條女值幾錢 好ego

有料

你問得出呢個問題都ok On9
77sir 唔會同女去旅行

佢話你對波幾大 人妻 想吊

問左佢幾隻tips 有冇人想g?

你地做小丑配合下你地嘛

呢期佢話返香港包女同學 大家留意下